2047後入境處有咩做？？

合併入支國邊防？

玩完，接受現實，移民算，中國香港
你睇啲香港人幾反骨北上食海底撈飲起查就知道香港幾多五毛

移到先得架
又冇錢
睇00後就知香港冇救

你走唔甩唔緊要, 認命 但千奇唔好生仔，唔好害下一代

全部守機場

中國公安邊防檢疫處

機場邊有咁多位

調去北京機場